萬千星輝頒獎典禮2018 10

冇人開？

俾隻雞拎

Ali bb

最佳劇集 愛回家

降魔的

馬明 黃智雯

真係一pair命苦既人

屌你老母

想吊樂小姐

黃智雯一個獎都冇

個9開左10分鐘咋WOR

因因

好靚 Ali bb

黃智雯

ali

點解唔係黃智雯

舉報

個樓主爆左三個上限

Ali

豬頭骨劇
做得既人應該就係TVB唔鍾意既人

Ali講得好

黃智雯呀

上大陸 重有得撈 抽稅抽到

恭喜ALI

Ali要俾人反啦？

黃智雯同馬明一樣下場

熄咗電視，都唔知講乜好

姐係同你講 tvb仲係老屎忽打緊骰

唉 真係值既 tvb永遠唔會比佢拎到

黃智雯同袁偉豪齊收皮好爽

其實兩個拎我都覺得冇問題
問題係黃智雯點都應該拎到一個

最唔滿意係梁烈唯
其次Ali

黃智雯橫掃其他國家既女主角, 香港本地會打輸?

玩撚晒啦屌你

最佳劇集希望係跳躍

+1

但嗰3個角色咁鮮明
其實一啲都唔易
唔係Ali做得唔好
但智雯嘅角色難度
難過Ali

大帥哥

黃龍德

等降魔的2 一次過拎返啦

黃智雯今年拎唔到
又唔知等到幾時先有
難得可以有一個俾佢發揮到既角色

最佳劇集跳躍生命線

愛回家呀

開心速遞

Ali 好能平..

最佳劇集唔該大帥哥啦

垃圾劇

仆街 屌 唔係大帥哥？？

Ali等多10年都未到佢

吹乒乓呀

爆左每小時QUOTA

跳躍定愛回家都冇所謂！

大帥哥呀

今年應該智雯拎啦
利申Ali 死忠

其實最喜應該比Ali 最佳比智雯
老女人收皮

阿姐

開心速遞啦

陰公豬

愛回家啦

集氣開心速遞

同上年盲俠一樣
做個陣個個想佢攞
頒個陣又屌晒鬼

大帥哥今晚無獎就刀片

垃圾tvb 得女配係正常

還記得當年Ali喺有線做家居裝修節目，已經覺得佢好正

炮灰檔都可以有咁好叫座力都無奬拎？

愛回家

明明高下立見
竟然係無演技既ali而唔係智雯

馬明 黃智雯一齊過隔離台把啦頂

睇到燥

你一次過屌曬連登最愛同連登最憎

係
好癲

成班TVB打手入左場

佢地係期待之後既出show價
視帝視后個名仲值幾個錢㗎
商場出show、廣告費都幾倍上

跳躍生命線！！

大師哥

阿蛆

生命線啦

3個太小

係應該比咗肯定智雯先嘅

唔熟冇需要扮

得罪講 ali做邪花狐狸精就得
女主角

lm

阿婆

我有畀你屌架！

or 愛回家！！！

屌拿媽黃智雯一個獎都冇

呀田

冇演技幾靚拎視后都冇撚用dllm

禮儀先生咁多年來最多鏡頭

愛回家！！

又講山頭主意

愛回家！！！

明造馬啦，撐大帥哥既人一定多過馬鐘囉

阿姐會不會又串山頭文化

收山喇老妖！

又係個老而不

集氣愛回家

人大mode

阿蛆又講山頭主義

大帥哥唔係食白果啊嘛

汪明荃咁著幾大方

又汪IG

愛回家！

生命線啦應該

呀蛆d皺紋好似少左

唔是有線幫，注定無運行

開心開心

愛回家之開心速遞

+2

拉丁霍可以拖呀姐出黎

睇呀姐今晚嗡乜

屌千奇唔好啊

阿田好唔据阿姐

唔撚係延禧攻略啊

舊年唐姨食左ali個女主
Ali今年又食返黃智雯

Ali誇世代真係做得好好
30幾歲仲無腦有錢女得黎唔討厭
感情線又做得好sweet
真係無邊幾個得

愛回家，收視最高

唔係大帥哥 就係愛回家
其他垃圾到

留名睇一陣又講人工多dd

汪阿tag報新聞？

講嘢冇氣咁

愛回家！！！！

救護！！！

收聲啦阿姐
屌你老味
背撚完稿未

今年又山頭文化?

都唔靚
係連登毒撚先鍾意

唔係話Ali唔好
但論資又未排到佢
論演技mandy同煒哥今年發揮好過佢
啲八掛雜誌都係煲佢兩佢

我都想Ali有機會拎但真係唔係依套....

大塊田塊面做咩咁西

阿蛆串返bobby？

有入圍咩？

拖汪阿姐果個係咪跳拉丁舞果個

跳躍生命線係好

多謝Sandy

有冇人見到汪呀姐飛釘

夠唔夠膽圈阿組

汪蛆

似係三個女人啦
一個獎都冇

笑死西到

愛回家 愛回家 愛回家

好靚 好正 好演技。

人大荃

多謝珊姐

汪呀姐fyp present?

山頭文化

10

記得上年啊蛆講咩山頭主義

同意 上年應該俾ali 今年俾黃智雯

阿姐係度吹奏

所以唐屍詠係犯眾憎

後面班人罰企

Ali 上位快到呢

你識條撚咩

大帥哥拎到我幫狄奇含撚

份稿唔洗咁長啦頂你
平日東張西望咪有報數囉

應該無

我以前都咁諗
自從睇完bb來了 改觀曬

巧妙嘅改善建議

佢出黎講業績

跳躍生命線

一係開心速遞 一係大帥哥
如果唔係我屌你啊TVB
不過處境劇無乜可能

其實上年Ali絕對好過唐姨

展鵬今日嚟做乜

On99 tvb

俾人串

後面班友話咪撚阻住我收工

呢兩套先垃圾

拎曬d海外獎

老妖兜緊

咪係

阿田個樣西到

愛回家！啪啪啪！愛回家！啪啪啪！

西晒面

呀田閪閪地面既

阿田心諗講柒完未呀

最佳劇集只可以係愛回家或者大帥哥

阿田個樣心諗 講撚完未 趕住返歸

阿姐 幫智雯幫到出哂面

緊係唔俾降魔dick上 點會敢承認後生仔真係拍好過班老屎忽

太后又出黎訓話

人大會議咩。

Mandy表示

排牙

唐姨食左宣萱個視后就真

阿姐好睇智雯

好緊張

天與地係咪擺咗三年

雙料有撚用咩
hk自己唔承認

Bobby完又到啊姐

上年拎咗啦
年年佢拎咩

表哥好搶鏡

+3

唔知下年黃智雯有無得食人地個獎呢

阿姐笑鳩方以因

唔gur 馬明多d

屌你，方以因冇香港個個

田蕊妮完全表現出 學生聽校長講廢話既樣

心諗講撚完未？

邊個串佢？

大帥哥同開心速遞一齊拎啦

經過那些年

表哥好靚女

下話

精 品

表哥個樣好甜

馬來西亞 新加坡丫 仲想點

ali, mandy其實都做得好好
但係唔覺mandy特別難，愁B佢之前都做過類似角色，方以因好平淡，pina其實有啲over，但記得有一幕佢以方以因身分扮愁b就做得好好

蘭花劫擺咗10年添

蘭花劫

直接話大帥哥係倉底貨

倉底都叫精品

大師哥啦

愛回家愛回家

馬國明明串佢tempo 個到

精你個品

蔡思貝好似忍笑

即係串頭先bobby唔岩聽

串鳩大帥哥倉底

遊戲規則

阿田閪到仆街
心諗你比個垃圾主持獎我做乜鳩
上台都即刻show比你睇咩叫喊戲

後面班人好唔耐煩

屌佢好似夏雨咁得戚樣

馬明寸佢tempo

大帥哥倉底貨

雙料喇 滿足啦
黃智雯收皮啦

愛回家愛回家愛回家

屌汪阿姐你洗撚派系咩

唉都覺得冇機
但繼續集氣開心速遞

播放規則，唔影響節目品質

快la

表哥對眼

求下俾愛回家

我都知冇可能

3個女人拍完2年先播代表高層班撚樣唔識審美，仲要剪撚到一忽忽

點解會有人覺得煒哥應該攞最佳女主角
佢做戲真係

阿姐講野冇人敢摧

收爹啦汪牙蛆

開心速遞 開心速遞 開心速遞

好串

阿蛆攞景定贈興 又講黃智雯星馬視后

圈佢啦屌

屌 人大咁

方以因如果唔係星期日播一定攞到

好煩啊呀姐 講完未

呀政協 邊個敢得罪你呀

阿姐係話三個女人同大帥哥咁受歡迎都係冇獎

講真倉底天與地蘭花劫真係精品

諗下點解d倉底受歡迎過你d重頭劇好過啦

又講派系山頭

有余詠珊照呀!!!!!!!!!!!!!

煩膠

你人大黎 唔埋堆都唔敢攪鳩你啦

臭西啦賤種妓
死全家

ali上年誇世代、盲俠已經應該攞

圈佢喇屌

收皮啦

講夠廢話未

只係做左一樣野 就係共妓

根本唔洗做乜慶功個半鐘

汪阿蛆又跳制

over run

你係阿姐點撚同

阿姐好串

ali好明顯俾人杯

愛回家！！！愛回家！！！愛回家！！！

比人圈未啊

睇收視率就知係應該大帥哥攞

快d啦企到好攰

其實都係拍完一年姐

比愛回家啦屌

咁早比Ali 真係搞死佢 咁多演員咁好戲都無獎 佢就快過火箭

Orange棚牙好黃

屌 我都覺得ali好靚靚過mandy啊
但視后呢個獎睇演技睇角色都應該係mandy囉

阿蛆講真話

Overtime 啊，快手

阿姐好有霸道氣
多謝自己

呀姐又飲大左?

又鳩up

愛回家之開心速遞 唔該

呀姐呀你重入行早過珍姐樂小姐呀人地唔屌你呀

愛回家好唔好

汪呀姐繼上年加人工論 今年又講得幾好

智雯好可憐

唔好再多謝珍姐樂小姐

係咪寸馬明

速遞速遞

老屎忽串高層無難度

無撚有錯 邊個圈佢聽日唔洗翻工

其實阿姐講緊比岩岩bobby, 馬明
同拎獎果啲聽
暗中訓話

推得好快，快過我睇message

[b]愛回家！！！！！！！！［/b]

算吧
佢啲fans不願面對自己偶像未夠班拎要靠後台先得

過去係正常情況

熄電視bye

五個字

屌

賭王個仔都有黎

yeahhhhhhhh

愛回家呢

阿姐好型

跳躍

做多一兩年，比多啲討好角色佢就自然得啦

On99

大x師x哥

下

跳躍！

On9

生命線！！！！

即夜自動shift上大陸

屌，還我愛回家啊

跳躍生命線！

YEAH!!!!!!!!!!!!

妖

屌付出左好多努力 冇獎咁點啊
屌你

因因

唔係愛回家

屌你啦，還我愛回家

yeah 冇愛回家

屌 唔係下話

有咩候選？

跳乜撚野啊屌你老母

食屎啦tvb

夠鐘熄電視

呀姐講得好，好明顯想TVB好

兄弟一個都冇
明明咁好睇

on9

我屌你老母臭系

5個字 屌你TVB

大小姐呢

跳躍今晚贏撚哂

成間公司都知有派系 出黎講野消下毒啫

愛回家呀屌你老母

愛回家

btw d重頭劇呢

後期講愛情嘅垃圾片都最佳

兄弟乜都冇 垃圾

咁直接片都唔睇

都算抵攞嘅

方俊釗

愛回家屌你

陰功 主場三場女人乜都冇

陳瀅

想話俾智雯聽，我地有俾視后你咖，唔好怨我地

垃圾

唔係有三強名單咩

冇對手可以點

唔係啊？
愛回家同三個因口啤仲好過佢啦
痴線

俾你燈死

等我仲數左下愛回家之開心速遞係咪5隻字

痴撚線 上年佢應該要拎啦

跳

心姐靚到

大帥哥收皮啦

兄弟呢

妹豬為咗套劇食屎都無得拎獎

劉佩玥jm9啊

呀moon 又喊

兄弟咩柒都無，仲話台慶劇

屌
開心速遞輸晒

佳？邊撚到佳？睇過

爺爺名都冇

痴線

正呀

5個字 屌你老母閪

大帥哥呀😭😭😭😭😭😭😭

勁俾面馬德鐘

其實TVB小圈子垃圾獎拎完都冇乜用

跳咩躍

還我愛回家

跳躍生命線好波

好樣衰呀

Ali唔出去？佢有份做喎

開心速遞正好多囉

吹呀 有奬拎

大帥哥一個獎都冇啊屌

港劇屌打延禧攻略

有乜可能三個女人乜撚都無呀？

對腳夠玩成晚

蔡思貝條裙好似鴕鳥

雖然冇獎 但都希望愛回家可以繼續添食！！！！！

好波

屌 愛回家呢

兄弟 大帥哥 乜撚都無

又 唉 呸!
連登仔幫你寫好劇本 獎比愛回家然後宣佈添食 照做好難?

係得愛回家同生命線令人信服

屌比愛回家算啦

跳躍係好睇
但大帥哥正好多啊
dicky咁努力 你咩獎都唔俾佢！！！！！＄％＃％＊＄＠＄

Kelly今日個樣咁怪

Kelly個樣

啱啱陳瀅比馬子仁摸背脊

metoo

愛回家咁垃圾

叫你咪多謝佢地

porn tonight成個人妖咁

方俊釗上位了

啱啱先叫唔好淨係多謝高層

呢套都正路

生命唔係一條線，而係一個圓

tvb年年都玩補領咁
希望降魔的2
智雯會拎到

其實愛回家真係好值得拎
好少可低成本都做得咁好

陳瀅即衝去馬子仁到攬攬

罷睇

杜汶澤喺tvb都幾大粒嘢

救護真心五錯

屌你套乜撚野生命線憑乜撚

紅仔死得有用

大小姐贏左

nice

tvb做編劇有冇2皮

阿moon
好醜樣

大帥哥憑咩

呢個角色好有發揮，因因攞唔到好可惜，應該要一人一個

on99

套劇啲感情戲好煩
開心速遞 大帥哥

汪呀蛆年年都追擊tvb高層

TVB欠愛回家一個獎

porn tonight

屌你 會考d名嚟？

馬明消失了

呢套淨係愛滋嗰part都扣晒分

發夢

Dicky一早知遊戲規則

點解後面要企成班人做陪襯

有線過黎全部都升得快
唔知係咪簽約講埋

跳躍贏係因為有Ali

紀律部隊啲劇永遠都有獎

你咁垃圾 走啦

Dicky說醒水，知咩都無來都唔來唔洗煩

陳瀅主動衝埋去攬馬子仁

Kelly好樣衰

珍姐隔離個個邊個來？

Kelly

屌你老母余穎珊

日日都係大結局

屌啊 好嬲啊

Moon喊閪？

呢套都好正路

阿moon喊

原來編劇知俾人話集集大結局

編劇有上連登?
日日大結局

連佢都知 日日大結局

TVB咁多耶撚

hana

呀姐好撚搶口下喎

f4

愛回家幫你接咗咁多廣告

夠true

泰國人妖

後面啲劇情好on9

將榮耀歸於主

下年都唔知有冇個咁大發揮嘅角色啦

放星期日冇計
但我真係好想講
呢套無論劇本定演員
都做得好好
值得係香港有更高認受性

馬明喺後面黑面

阿moon好撚樣衰，5官乸埋一舊

牙moon 好樣衰

日日大結局

咪撚係

跳躍生命線都有人唔滿意
你地睇過未阿

大帥哥一個都冇 屌你老母 tvb

屌你老母
明明愛回家先係實至名歸

愛回家>>>大帥哥>>>跳躍生Cancer

咁的確好睇

close up

Ali係唔錯
但黃智雯今年真心無得輸
三個女人一個因套劇真心好好
而且智雯果3個人格既轉換同溶合真係做得好好
重要今年呢套劇一個獎都無
（唔計個星馬）
真心diu出聲

搞咩個妝成個男人咁

好撚多耶撚

醒目

癡線

梁國雄??

agger

六號今日好靚仔

好彩兄弟一個獎都冇 不過大帥哥

Moon同陳瀅唔係好fd架咩

點解企得咁遠

PornTonight有陣仙氣但又帶點妖氣 好正

唉 痴撚線 邊駛有料既姐 識玩鞋就得架啦

屌好好睇

好彩佢唔講

好醒

咁唔寫實既劇就係最佳劇集, 仲話無味精

點解唔係開心速遞呀

降魔的2佢戲份應該仲會少過上次

愛國家出年仲有機會咖

Ali無出去既

垃圾台

跳躍全靠張曦雯

勁

佢表示多謝你

得罪化妝師

屌你老母
我係張衛健一套都唔會再拍

tempo

呀蛆仲講得耐過拎獎堆人

無大帥哥 無開心速遞 TVB我屌你老母

愛滋針真係好on9

Dicky

跳躍感情線都有咁當年後期暴走晒嘅烈火1都應該有

變性人咁

整容雞

跳躍生命線唔係爛尾既話係抵拎

真
同馬神起碼扑左五六十q

怕冇得合作

開心速遞咁高收視都無

好呀

多謝tempo算啦

porntonight咁似賴絲黛嘅

玩對腳都夠

無農夫唔想睇

奶共TVB
日日播垃圾新聞洗9香港人腦

講救護嗰part係唔錯既
俾啲感情線影衰哂

唔好傻啦，今時今佢會貪呢d獎？佢收錢都未必肯黎

好嬲
但我又好想繼續見到佢拍劇

唐姨都拎得 點解ali唔拎得
Ali拍戲先拍咗幾年 演技算幾好啦
其實根本上年跨世代就應該拎
比個老女人閪口閪面唐姨搶撚咗
不嬲都係無線想捧邊個咪比邊個 睇咁多年無線都唔化
Mandy今年咁大迴響 嚟緊應該會多戲拍架啦 一定有機會嘅

bobby 都係

呢幅圖會唔會俾人 key 車頭相上去

連燈仔呢

老老實實我認唔到係邊個

真絲表示：覺得無乜問題

完

粒瘡好大粒

過萬message

五敢cut 汪阿姐 最後未講完就cut 人

鼻影over咗

頭先佢係咪講多謝連登仔

等降魔的2

Yeah跳躍全勝!!

咪拎嚟同烈火比，烈火正咁多
雄姐嗰幕同stupid無得比

而家余詠珊話事
大帥哥同張衛健係珍姐搵返黎 點會有獎

感情線算自然

咁大個有線幫叫做無勢力
不過Ali已經係有線個堆入面叫做最好個個

方駿釗又贏 舊年降魔的 今年跳躍生命線兩套都爆

踩過界都抵拎

TVB唔配有張衛健

好重手
趕時間咁款喎
你睇下kelly平時個樣

智雯遲早好似楊怡咁
冇視后
心灰到走埋

專登提mandy係視后

好癲,210分鐘

10個POST

心淡

冇，睇住佢9衝，煒哥共喜佢個下係完全無視

根本唐姨拎得 任何人也可以

佢同學是學非個班fd唔fd

Ali 視后

cls

收皮啦屌你老母

吓？？？？？
最尾嗰集暴走到跳躍感情線咁款喎

嘛係，舊年她仲係「勁抽」三寶之一⋯⋯套劇成日被抽起

而家起碼開始識貨。

真絲表示：好撚有問題喎

證明香港需要tvb

1萬message

愛回家要等得到下年呀！

馬明咁

感覺好用力想去抄以前烈火雄心果類紀律部隊劇,但感覺淡而無味,我自問就真係食唔落肚 ,仲有果套律師同兄弟都係唔撚掂,呢排係等到有張衛健先感覺好D(不過其實都係麻麻 )

dicky廿年前已經深明le個道理

今年算造馬造得少
男配真係不解

個個又話平時唔睇tvb

潘嘉德走左都替mandy擔心
重頭劇永遠冇佢份，希望mandy會再遇到好角色

寫實先係最佳劇集？？？

ali進步係非常快, 羸條魚幾條街, 高詩穎一檔

係結局走火入魔

黃智雯係會有好多戲拍
但就好似馬明咁成日要拍埋啲垃圾膠戲
今次角色好佢有把握到
真係可遇不可求

佢拍羅嘉良個時仲一舊飯
突然好左勁多

俾你呢DOn9睇

愛回家之開心速遞先係我心目中最佳劇集

職業劇唔寫實

我預言佢將會係女版馬明

你講鐘嘉欣徐子珊都好
楊怡拎過喇視后 on9

又到廣告時間

上年唔係比個閪女人搶獎佢已經贏左

又講黃翠如啦

慶功宴條片一個廣告之後咁快剪到既

淨係 屌梁烈唯 都大半個 post

翠如入來先都比佢過左啦
ali應該係最快拎女主...16拎飛躍...18拎女主

楊怡拎過啦

10個post

成晚係得大小姐同三個專業演員係實至名歸

究竟幾時先至到愛回家

愛回家都有人吹棒
愛回家同大帥哥差唔多level

真

又廣告

又賣廣告

最佳拍檔獎去咗邊？

楊怡乜都拎過

又賣廣告屌佢老母

無野討論，完post可以

又hard sell 啦屌

食屎蕭

廣告時間

女主角 應該 黃智雯
最受歡迎 應該 Ali

又big big channel

點解馬明成日要咁，咁玩法我係tvb都唔會頒個視帝比你啦，有時真係唔知佢想點

逼逼青奴

秋生哥

ali 真係好正

聽講胡杏兒要開經理人公司 胡說八道會啲人會過檔唔同tvb續約 難怪唔俾黃智雯嘅

馬神我都ok

又夠鐘賣廣告了

第一次見Jackie煮野

唔想再見到雪雪雪
憑咩今晚有奬拎

雖然好想大帥哥有奬拎
但係依家先播得10集又真係難啲既
Btw 蔡思貝越黎越正

馬明好撚sad

她如果心灰
一早走左啦
如果咁叫冷待
以前簡直係坐冷板櫈添

家燕姐都OK

家燕姐對波

Tvb真係肉撚酸

家燕姐

Do姐要返去訓覺喇

Ali都係有線

但好似同脆魚一d都唔fd

迫迫青奴

家燕媽媽條線

有靚湯

Jed

咁好似馬明咁了

翠如雖然冇獎
但際遇極好，順風順水

屌 禮物結

唔會又賣廣告掛

瘋狂廣告

家燕姐心口

Ali拎女主好平淡，心諗，獻過身我攞硬，預左

話時話
nancy有冇多謝佢男朋友

禮物結

咁最後先頒女主角
以為有自己架嘛
點走

唐嬸食屎啦
佢上年拎女主同支那唯今年拎男配一樣都係咁on9

家燕姐條波gap

好想揸家燕姐對奶

馬神x ali

跳躍生命線

終於可以重會

翠如無鬥心，佢都唔care啦

Tvb故意
跟本當大帥哥炮灰

馬明食解穢酒甘款

完全唔明佢想點

馬明仲係到

阿視后串到
成枱起身仲坐係到

講真汪阿姐堆9up真係世界級
張衛健咁耐先返黎拍劇
都要比你tvb 玩到12月先播
仲點叫d人努力工作呀
林峰呢d咪比你tvb 逼撚走囉

家燕條gap vs ali個平原

演技限制左佢既鬥心

見到袁偉豪個無癮樣就好過引

馬明

楊怡好勢利
女飛躍+女配+女角色+女主角

最記得係因因對住佢媽咪，想自己面對唔俾Pina出嚟，果種演技

又可以開11

咁真係得佢一個叫做有D演技吖嘛
碎魚個D就算把啦 老早應該收山嫁人

一定要friend架咩

連登仔果然係 tvb 最忠實 fans
又要屌但點知最鐘意睇

6號睇落同馬神差唔多高

過810了

脆魚啲戲咁多年都冇乜進步過
Ali宜家對比律政強人擔正真係進步左好多

我要ali

心姐

咁呢幾個八婆快撚d走啦

push

馬明塊面黑撚到

Ali幾年前都仲喺是非精，估唔到咁快可以攞到視后

謝雪心 定家燕狙

16次提名

點解俾負皮王都唔俾佢哋

咁點解請佢上黎頒獎

佢值得有更多

仲以為你想講ali有事業線

馬神叫ali出去一齊企

踏世上~

諗起大小姐要同支那唯要合照就
大小姐可唔可以叫垃圾唯去垃圾桶執垃圾

屌你老尾人地都未講完 垃圾6號

屌梁烈唯係一分鐘爆左一個post

六號

吳若希真係好on9

ali係咪有病先比佢

咪就係

兩個都冇事業線

人形豬

扣你五十分 毛管桐

咩病

話ali無後台我打死都唔信

cap圖

反而我覺得bobby似陳奕迅

優酷數字

大帥哥 更新至24集 | 共30集
評分： 7.4 今日 413.3萬次播放
總播放數：211,146,099 評論：102,406 頂：25,368

兄弟 更新至10集 | 共30集
評分：8.4 今日 152.8萬次播放
總播放數：182,054,915 評論：40,771 頂：10,622

是咁的，法官閣下 25集全
評分： 7.9 今日 25.0萬次播放
總播放數：139,845,236 評論：22,002 頂：5,963

跳躍生命線 25集全
評分： 7.9 今日 8.9萬次播放
總播放數：171,814,373 評論：20,446 頂：9,192

差咁遠

佢真係攞咁馬明更死唔眼閉, 木口木面, 一啲進步都無

見d黃智雯fans見佢拎唔到
就話人獻身又盛
究竟有無睇過bb來了？

咪企咗係到lor

佢拎左星馬應該預左無，所以先去拍一個因去跳舞，不過講真，好在佢愛跳舞多過拍劇，如果唔係一定更失望

Hana淨係可以聽錄音版
Live真係好唔掂

Kelly即刻落左個死人妝
靚返晒

大小姐 憑你都配同我一齊影相

就算有 但佢都配得起呀

無咁多experience...帶領我地...

咁台慶舞蹈個part 俾佢50+1壓軸又係乜？

佢拎得起

佢憑咩覺得自己有獎拎
之前比個星馬視帝比佢都已經好on 9啦

有先有很鬥，無既點鬥

太監仔

麥美恩點解講嘢個 tone 越黎越似 Bob

佢真係捱返黎
佢最唔好係整個鼻

楊怡攞過視后啦

連登竟然有吳若希fans

有無kelly cap 圖

擦鞋仔

到馬明啦

垃圾唯

其實點解係咁捧hana?

麥美恩好忙

好過hana

睇馬明 嬲嬲豬

有就上年拎左啦

腳趾痛

馬明黎啦

馬明心諗 屌你老母又問

馬明會唔會又亂黎

佢地係咪無得食

馬明個嬲樣好過癮

仲敢訪問馬明

咁呢啲同獎唔同架嘛
依家係講緊一個獎都冇wo
一個認受性都冇wo
比你壓軸係欣賞你跳舞
但唔代表欣賞你做戲
但佢職業係演員 唔係跳舞wo

馬明馬明馬明

馬明準備出聲

首首都佢唱，錄音版都聽到厭晒
我分唔清佢啲歌邊首打邊首

星夢一姐

佢個樣

hana正好多

其實張曦雯係咪開始上位 今年好多劇拍

將兄弟同大帥哥播放集數掉轉咗添
都係跟香港一日一集 其他冇錯

冧莊

佢做mc好好

馬明想點 係咪唔想撈 出聲得架啦

我只係知ali完全handle唔到因因個角色

黃智雯fans 唔好再蝦我ali
胡説八道會無一個好人

黃智雯努力左十年
因因呢個角色做得好好
唔係個個都carry到
輪受歡迎一定係因因先
好唔公平

6號串馬明

馬明個樣真係好撚sad

麥美恩mc 幾好

馬明：吓

好像攬住佢

又黎 屌

馬明真係

6號: 冧莊最受歡迎男角色

馬明唔好喊啦

我講一句就變fans？
你知唔知果句咩意思？我純粹表達Hana啲Live唔掂
唔代表我中意吳若希

馬明：屌你老母仲問

馬明補飛

馬明個樣好無奈

做雞

睇黎頭先俾人um過

特登開個真人騷俾她圓k pop夢
可能仲有心過俾她視后

咩品牌

眼神好似冷血殺手咁

馬明真係想唔做

食提子

馬明：下？！

可能佢覺得西遊記先係寫實

馬明兜返😂

立即big big channel

又講代言

咁Mandy都handle唔到Ali個角色啦

麥美恩好有急才
成日接得到

Tempo

又big big shop

黃智雯俾你地吹大咗

Bigbig shop

馬明：又撚狗

馬明已經看透世事

tempo?

現場廣告環節

又嚟

馬明已經看破紅塵啦

俾人照完肺啦...

佢講完放低個咪韋哥都拍下佢

馬明即刻補鑊

馬明話希望下年搵佢做代言人 係咪姐係話希望下年自己可以攞視帝 可以喊著講得獎感言

唔覺得

6號：恭喜冧莊最喜愛男角色
馬明：

阿梅 地球是很危險的，快點回去火星吧

馬明： 補飛
肯定俾人鬧完

之前見親智雯都配角黎
近呢幾年係有女主做
但降魔的根本發揮唔到佢既表現
「因」證明到佢戲路闊同有演技
但又放星期六日先做
Ali唔係話唔抵拎
佢都做得好
但論今年既表現智雯係應該拎係無得輸tim
唔係話佢拎咗星馬就算

又話間接廣告.. 明係廣告時間

Tvb真係做到想點 現場廣告？

用返美女廚房個景。。。有無咁寒暑

好似邊個女韓星

Tvb on9
佢上年應該要拎
今年俾智雯

誇世代ali角色都成日精神分裂 做得好好

點會唔得 佢一樣做過大肚婆

話黃智雯唔配嗰啲有冇睇過佢做戲

兩套睇哂
兩套都好睇
但講演技我揀mandy

斧頭扒

萬千星輝頒獎典禮2018 11

ALI上年誇世代就應該拎啦

咁撚耐廣告

根本唔可以咁比
就算幾好演技都唔係個個角色適合做

視后五強入面，楊怡一定係最突出最好戲果個啦

洪真英？

馬明毒撚之大反擊 好波

買撚完廣告未

大肚婆=同一個角色

1001

起碼拎左星馬視后

老實 佢地兩個交換角色唔會做到咁好
明明兩個係好唔同style既演員

麥美恩係掂嘅。

10000001100101010101010」

有鳩的妖魔

恭喜Ali

bob

楊怡挨左幾耐呀
楊怡果時 前面大把阿姐級

1001支持馬明

好想食

AOA雪炫

我有睇晒3個因
咁由我講 OK啦？
黃智雯唔配視后！

黃智雯啲fans完全係嚟敗壞好感

黃浩信踩過界？

咁樣樣都有人吹奏

諗起佢缺宅男女關二嫂，又係大獲好評